車汪（靚版周庭）既 比加力算唔算係Kpop界唯一比得上shy shy shy既killing part

理性討論

❤️愛車汪😳😳❤️

解散先貼呀笨

屌你老母！

周庭靚過牙降啦

咪講笑啦

有冇短髮版

吹能大咗啦。

講唔講得出其他有呢個level既killing part 先

打緊J唔得閒貼。

😦

樓主高汁

不得不承認 呢條女係有櫻花一半仙氣